銀行提早收工未？

分行幾時可以轉番4點收工啊？

日日都70幾80幾個中招，膠層做下野好波

推

今日轉左!

屌 今鋪應該無啦 政府都未annouce wfh

我間行BO分team A, B, 俾着之前全部人WFH左

有銀行下星期轉4點啦

垃圾政府掛住推德政，無視疫情啦

收左幾日4點了

我間行 轉左4點放